有啲咩零食係可以一日食曬一大包

食下食下唔覺 咁就清咗一大包

夾既橡皮糖 夾40蚊一日食晒 成日形住有陣膠味

我都係
夾咗5-60蚊 一日就可以食曬

6, 7蚊100g
食成kg糖

呢班撚樣

無印麵

我5分鐘食完，好撚細包

係咪得我垃圾胃 我食呢隻食食吓會好想嘔同反胃

粟一燒 牛仔片 蕃茄薯片 熱浪

由細食到大 一食就停唔到...

香煙

邊到有6-7蚊100g

薯片同朱古力
成日諗住買一大袋分幾日食
最後都係一次過食晒

樓主排定期洗腎都得啦

有隻日本芝士餅上邊有粒杏仁

6-7蚊都公價咁滯，係葵廣仲有$4.5,反而想知全港仲邊間夾糖會平過4蚊

我夾30蚊分到兩日嘅
Btw最鍾意漢堡包餡